\documentclass[12pt,a4paper]{letter}

\usepackage{helvet}
\usepackage[french]{babel}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.1}

\signature{Clément Vétillard}
\address{6 bis rue Vaubenard\\
14000 Caen}
\begin{document}

\begin{letter}{Ankama\\ 
Responsable des Ressouces Humaines\\
75 Boulevard d'Armentières\\
59100 Roubaix}

\opening{\qquad \qquad Madame, Monsieur}

\begin{flushleft}

\qquad \qquad Ma dernière année d'étude en master informatique de l'information, données et connaissances débute en septembre 2020, année durant laquelle je dois valider un stage d'une période de six mois débutant courant mars afin de permettre à mes compétences acquises de s'épanouir dans un contexte professionnel.

\qquad \qquad Ma formation, basée à l'université de Caen en Normandie, m'a permis d'acquérir plusieurs compétences qui me semblent adaptées à votre entreprise. Parmi celles-ci, une connaissance de plusieurs langages de programmation tels que PHP, JavaScript et Python, qui me permettent de créer des applications pour traiter des données ainsi que de les visualiser en respectant différents patrons de conception.

\qquad \qquad Suite à mes recherches, Ankama est une entreprise active sur de nombreux plans numériques vidéo-ludiques. Un domaine qui me convainc qu'un stage chez vous apporterait beaucoup à ma formation et où mes compétences pourraient vous être utiles. C'est pourquoi je me permets de vous solliciter afin d'effectuer mon stage.

\qquad \qquad En vous remerciant pour votre temps et votre considération. Dans l'attente de votre réponse que j'espère positive, recevez mes sentiments les plus distingués.
\end{flushleft}
\begin{flushright}
Clément Vétillard
\end{flushright}
\end{letter}
\end{document}